警察體育遊樂會退休警遇溺送院

旺角西洋菜北街430號警察體育遊樂會，今早(2日)9時31分，一名60餘歲退休警務人員，在上址露天游泳池暢泳消暑時，被發現懷疑遇溺陷入昏迷，救生員將其救起，並由救護車送院急救後，恢復知覺，警方正展開調查。

因果報應天理循環

三萬人DNLM果度？

死唔去喎

dllm屌到死撚埋

Yes

其實點解d人咁鐘意游水, 跑步安全又健康

之前一定成日呃人啦，而家有報應

遇溺死亡率好高

咁可能佢黑唔晒
天有眼睇

唔死仲好
上年紀+遇溺
對肺功能影響好大
亦好易有併發症

每種因果是有天收